覺得好攰好氣餒想放棄既人不訪花小小時間入黎叉下電

其實由6月開始發展到今日已經4個月 一個對於中國黎講係鼻屎咁細既香港可以迫到支那就爆已經好勁啦 一個香港得700萬人 西走D 3毛新香港人 真正愛香港既分分鐘得300~400萬人 要對抗13億既大國 仲要對付埋香港政府既極權同埋支那政府 可以撐到今時今日已經好叻仔叻女啦 冇錯我地係損失左好多人 仲發生左好多令人憤怒既事 但我地唔可以放棄 唔可以令到已經走左既義士手足白白犧牲 要令佢地既犧牲變得有價值 所以我地一定要撐落去 我相信我地一定會嬴

香港人並不孤單 其他地方好多既人都支持我地反抗 打呢場硬仗 路從來都係好難行 但只要有人一齊行落去 再難行既路都可以行得過 我地唔可以放棄我地爭取既野 更加唔可以放棄自己既生命 因為香港人仲有一個約定 就係呢場仗打完之後我地會除底戴左咁耐既面罩去一齊慶祝抗戰勝利 呢一日未黎到之後我地唔可以放棄 咬實牙關一齊撐落去好冇!

香港人 反抗!
香港人 團結!
光復香港 時代革命

You'll Never Walk Alone

做文宣戰
（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

［文宣同我入黎］場火殺到去足球界

推到個個都見到 各有各做 呢場仗一定可以打嬴